其實應該同一個我鐘意佢多啲嘅 定佢鐘意我多啲嘅一齊

愛人同被愛都好重要 但始終雙方嘅鐘意程度有高有低
定係點都一定會有兩個鐘意程度都一樣但未遇到
聽下巴絲嘅見解學下嘢先

係咪男女角色都定咗位係應該女鐘意男多啲先啱
呢個諗法唔實踐過喺我身上但係
利申 巴

好似話當你出現呢個諗法既時候已經唔適合一齊
因為有比較 已經無得單純咁鐘意不個人

當你遇到個岩既人就唔會諗邊個愛對方多啲
因為你對對方有信心

啫係啱同唔啱決定咗一段關係
但有時唔開始 經歷過都唔知係咪確實啱大家

唉 就係只有我單純咁鐘意一個佢冇咁鐘意我嘅人
呢個時候真係唔知可以點算好